人地唔走咪唔走囉，衰得過你仲係屋企？

屋企冷氣開幾多度？

其實現場涼涼地 冷氣都慳返

講好不指責

根本係各有各做

齊上齊落呀屌，咪撚分化！！

就係成班冷氣軍師係屋企屌呢屌佬

擔心再少一個屋企人係咪有錯

我地有邊次留守係成功跪求大哥們hit 完好run😭

係 day1講左